可惜不是你

只是想跟大家分享故事
對不起有點長

我的初戀情人是網友 是10幾年前的事情了
那時候無名小站還很盛行 在網路上認識了她
於是認識了幾個月 我們兩位都是學生 鼓起勇氣 約到車站相約去逛夜市
牽牽小手 一起躲雨 一起逛街聊天 一起聽喜歡的音樂 純純的愛
當初就是他介紹我聽這首歌的 他說這首歌很好聽 介紹給我
因為互相住沒有很近 又不會騎車開車 只能假日座車見面
原來戀愛這麼美好 每天想著都是她
不過初戀以往都是苦澀的 ...
就這樣 事情被對方父母知道了 我們嚮往的愛情 慢慢被擊破
因都未成年
被逼迫分手 短短三個月 我知道父母都是為自己小孩著想
那天晚上 女方媽媽打來 要我不要影響他女兒念書 要我離開
我家也很傳統 我懂父母的心情 我當時也沒說什麼
因為這樣 雙方父母小小爭執 但是被拆散的我們 都沒有再聯絡 直到第三天 女生偷偷打給我 哭著說:你怎不等我成年 你為什麼不等我 為什麼 一直哭
聽到這段話 我只是默默著哭著 .. 她的母親 把他送去很遠的地方念書 以防我們又見面 無名也關了 即時通也沒得用 因為她去別地方念書住校
聽說是很嚴格的學校 ((((((在基隆XXX 我想在地人應該知道 早期出了名的嚴格學校
我更加難過 但是我一直不懂為什我表達不出來... 後來 她既然用另一支電話打給我 我很開心 但她的聲音聽起來也很無助
我們又開始聯絡了 我很開心 因為雙方上課 我們都晚上聊到凌晨都 用簡訊 但是不懂得我們 又出糗了那時候沒有吃到飽 簡訊費 貴到爆表
又在一次的雙方父母爭吵
我們又分開了... 分開這段日子 我開始聽著這首歌 一直去聽一直去聽
短短三個月 這首歌把她唱得這麼真實
直到後來有臉書 有IG 我們之間還是會聊聊天 我們就像兄妹一樣很開心的聊天
後來的她 交了一些跟以前不一樣的朋友 到日本留學 她也有男朋友了
我很感動 她給我這麼美好的初戀 我們更應該去珍惜 我也很慶幸 自己的初戀不是憎恨
或許她在無形中告訴我了...可惜不是你 呵呵
也謝謝感興趣的人看完這篇 ~

Gay